美股認真討論區 MCCLXXXV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

one two free fall fire

再差都經歷過
市場宜家只係恐懼情緒作祟

POWELL一講就暴力V

有冇年輕人買咗NVOS啊

沖個涼又爆po 睇黎仲有得跌

成個星期都未見過個倉綠色

tsla 700 掂下水花

做好慘過做雞

For啱啱上財經台嘅人參考，唔好睇得咁表面

#129 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

@西子
入去挑機未

stop fucking selling!

話說牛牛個股價側邊係咪可以開埋個圖出黎？要點禁既？

fed又救市

GME

山貓巴日日update la

「我已經無講佢係咪真係由頭食到落尾
凡人新手25歲仔經歷過咁短時間既股市生涯
可以忍受到咁大既升幅而一股都不放？」

仲有呢個
係咪即係話埋西子唔係凡人

連登有啲人好煩 好似永遠唔抵得人地咁

Arkk正臭雞 成個倉arkk跌最多

最初唔願止蝕 向下再溝啲
卻不停暴跌 最後熔斷了七次

今日盤前

唔知幾時先見到家鄉 -12%

偶爾踫上了急風 步伐未凌亂
心底之中知分寸 得失差一線
披荊斬棘的挑戰 光輝不眷戀

教主

今日先+2%

Etf d買賣叫價好貼

有d想入open

想同佢脫離關係，但無理由低位放

老鼠200

問得出呢啲真係唔會賺到咩大錢

POWELL一講完債息又跌返

納dee 跌 個倉即跟跌 但升唔跟升

今日頭30分鐘見到....

me

半年股齡 9成倉硬食

連登不嬲一堆怨世撚,覺得成個世界欠左佢咁,洗咩西蛇浪費時間入去教化佢

FED子講完野個下DOW轉燈

玩舊經濟喇

我喺山頂

160果陣唔夠錢無跟隊
去左買蘋果
@再絲

GME成交都幾大

自己做唔到就覺得人做唔到

幾多

唔信咪唔好跟住買囉 就好似gme咁 你跟得人玩法就預左承受人地果套既風險 又唔想輸錢 又要抄人 不如去賣屎忽仲快

MAR 舊經

27.7

老鼠

全倉靠隻老鼠頂一頂

我覺得Z個business好啲

你不如係連登問點樣申請入共產黨

36.3

NET SQ都跳緊樓

呢隻垃圾來
好撚後悔SH左佢咁撚耐
次次扮突破都倒閪

升番啦

好後悔159無放難得今日仲綠燈但比arkk 搞到就轉燈

唔係大市拖累爆左上去啦

好多都貴曬
自己得隻dis
隻mcd就妹咗半年

點解冇入多啲

我唔玩啦 比返d 錢我

我個倉得7%, 其他全部科技股 救唔返

VXN 33了

似個瘋子，四處偷看食飯擰轉面

明顯佢自己後生時做唔到
就認為全世界人都係咁

veri 50/60ma

俾番d 錢我啊

同啲廢老一樣心態

但z升咗好多

大家快d清倉去舊經濟呀

Fed 救道指把撚

我用sofi 買賣既

支牛淨係睇圖既姐，所以好多功能都唔識用

fed呢堆野重覆講左成個月
都唔知啲人驚咩真係覺得佢會c朗轉身咩

自己冇本事sh就質疑人
我諗佢啲logic都係喺cctoy浸返嚟

dis買太少

可以呀

Vixm已完？

POWELL一講完真係又暴力V

收市 改卷

Fed救市

事旦啦
學索巴話齋
炒得好市場會獎賞我
炒得唔好市場會話俾我知
掣自己㩒
我從來只係對自己個倉負責，唔係對任何人負責

耶倫 加稅， Fed 講減債 2樣加埋一齊 就含包散

萬豪
ABnB
I am coming

V彈逃生門

股未彈番

腩仔又贏

好貴呀

XLE
開市以為XLF勁啲

襯今次回調入

FLY ME TO THE MOON

其實當個倉係一盤數字GAME, 而你知隻GAME點爆機, 就係SH

有冇人仲SH緊BLOKCHAIN股

Abnb 都可以跟車尾

riot + SI

升啦

轉左燈

最奇怪係
我望下格蛇個post

「2. 缺乏長線思維
買股票係睇五年以上 買入前景好發展空間大既優質企業 同間公司一齊發展
我從來冇諗過自己會咁快搵咁多錢 我一直都係諗住5年後會成手優質股
當時升咁快對我黎講其實都唔係特別好事 如果TSLA係遲兩年先爆升 我身家會多一倍」

再望返啲人挑剔佢話佢只係賭中TSLA...

所以揀open,與其買d升左一大半既 不如買番隻平d都會增長算

想入amc hi到實體經濟邊

我意思萬豪有機會過ABnB

憎人富貴厭人貧

西子愈黎愈出塵遠離俗世咁

成交好似綠多少少

納dee 可唔可以搵既係升住收市

唔明有咩咁難
呢度應該好多人tsla 300 樓下？

有冇人仲未入市？

abnb變左舊經

in other words, diamond hand
in other words, strong hold kiss me

MAR gogogo 緊

而家fed唔會改,根本未復蘇
問題係大户轉板塊

我都係跟索巴學嘢

你個名好飲

逃生門

牙rain都係講睇5年先好買

越跌越要買

想震走我？

全倉一隻 從來都係賭運

眼光更好 都要同命運比拼

佢好似推過幾多野
MONGODB/ISRG

廢老巴係睇永遠tim

唔明咩心態
佢地應該要憎elon baba 首富

玩緊燈制

amc勁到

上年我都係睇格SIR先知肉肉存在

fed 子講左咩

廢話無野係新

西子炒完老細之後好似唔同咗

睇外國d人話債市price in緊未來inflation

所以fed話唔會做野係唔會影響呢個推算

今晚應該仲企到係50MA上

舊經急升

睇下d舊經濟

米奇老鼠

50%

Biden may leave Trump’s China tariffs in place

舊經其實升乜鳩

垃指以後唔會升返了

點解可以升咁多

仲有冇人sabr

大戶風火輪姐

開台打CS!

mar

條友除左識簽eo攞光環仲識啲乜

而家先追舊經會唔會接火棒

民主黨想陰乾支那

會

可能真係有續集

Sen. Mitt Romney predicts Trump will win the 2024 GOP presidential nomination 'in a landslide'

冇錢飲了

$BB 究竟得罪邊個

飛機郵輪to the moon

+4% 唔係手多+6%

食完屎 爭住食番正常野
但捱唔捱到去2024就係一個大問題

上網買啲百幾蚊頂住癮先

算啦...坐到2021

oxy都可以to the moon

good luck

開一個nyc就爆成咁

PUBM升咩?

去舊經濟喇 仲望

好肯定老鼠高到唔對路

咪玩啦ching, 係由得佢呀

2024侵都老了

廢老同樂會一蚊可以J半年
你自己諗吓岩唔岩玩

耶撚講過啦 消化晒

侵侵可否不會老

先唔講dem出咩人
而家共和自己都好似冇乜人推到出黎上位

Dem 有極左aoc吸後生左膠票

無啦
呢4年共和黨已成為trump的形狀

2022?

唔取消算係咁啦

買CALL

戲院重開可以唔升咩

支那只可以直接搞掂

aoc條on9

trump唔係自成一黨?

老鼠好似200頂盡咁

舊經濟再強勢都會回調
斬完科技股高J舊經濟
輕鬆左一巴右一巴

aal就嚟破wsb high

最慘啲選民更on9呢

2031

amat

其實侵都幾打得
最初佢上場都無expect過
宜家直情覺得佢好有型添
大選果時呢度仲有人屌佢在任乜撚都無做
我

咁睇嚟youtube上面大把鬼佬都係賭中咗 先有幾億身家

識玩一定留係GOP

nyc only

25% house

而家美國左膠當道
下屆gop只會更難贏

好掛住佢

侵想要選 基本上都係佢代表共和黨

依家係睇佢要做造王者
定自己來

如果佢依60歲 我覺得佢9成9去馬
但4年後 佢都78 呢個年紀好難講
4年後發生咩事

到時破牙JOE最老既紀錄

侵侵執行力好強
始終係商人背景
相對來講得罪超多利益階層

屌琴晚淆底走左aal call
執少好撚多

你推邊個都無用啦 對手係侵 訓係到初選都嬴你

取消會比人話真係china joe咁所以想唔郁好過郁
trump走之前整左好多個兩難trap比佢

31蚊喎 點破

[MV] 熊 （原曲：傅珮嘉 - 絕）

trump 直頭係世界救主 勁有leader魅力 第一個西方國家郁柒支那

啲dem supporter最鍾意咁講佢 又話埋佢racist 呀法西斯 濫用eo乜乜柒柒

完全解放咪

勸你唔好，資金最後都會番黎科技股，你走咗過去，到時再走番過嚟，不如坐定定

AAL
果排GME見到有巴打$30走
寫個服字

有冇果日盤前咁勁

三黨競選，一定有利dems，所以唔會啦

Too simple too naive

Twtr

唔係22.8咩

DIS 同 JPM係抵追
其他唔撚識
加多隻KO都唔怕架

SENS個POST唔見左，班人比人洗走左？

睇下china joe 簽左幾多條eo先
民主黨同五毛差唔多 乜都係靠屈

收到 感激

四年前無知愚蠢既我都係屌侵既一份子
人生污點

weak

pre mkt 30.5x 如果無記錯

唔記得咗邊個起勢咁屌了
山乜乜？定係邊個
金魚記憶

有mail ballot,4年後都係dem贏

唔夠brkb 安心

就係你勁到
我仲揸緊

咁加多隻brkb

起新黨估係比壓力共和黨，令佢地係國會事件同trump離任後都唔可以完全拋棄佢，否則選舉分散佢票源，呢個方法明顯成功左，彈劾案同之後搵返trump傾計都正中佢下懷

bac上牙

買晒F U C K唔洗煩

好多5蚊高j

納Dee係咪靠爛果扯住唔比升

左派民粹

voo價投

納dee介唔介意升返

未見過咁chok dklm

無架啦
見到你都係繼續跌

舊經你要好小心
啲airline ccl 呢堆唔知幾時先賺錢
就算賺都好多債要還

基本面同科技股係兩件事

而家先入石油會唔會遲

納DEE跌完?

有冇人想買AMC

crude oil 63.25

風評又被害

未收市都仲有變數

有冇人留意EXPI

amat asml tsm 搭soxl 完美 yield 20％以上

大包圍

真係call左sqqq?

DJI到ATH resistence 31650 穿左就帶埋納dee龍市再現

今日7連陰

杜指升緊過百
納指仲響度妹下妹下

買爛果悔終身 煙條 papa 更稱心

其實你衰咩

amc現價唔敢追

當出現升住就市就知回調完結了

就講就穿

Amc gme 頂撚住唔洗轉燈

其實jnj入唔入得
算唔算舊經 又有疫苗

個價又未爆, 係大隻左的

但有少少wmt feel咁

廢老菲比斯加持

無啦
我唔玩qqq類嘅嘢

Sigma支新28-70mm

覆錯post

好多所謂舊經係疫情前
都係非常唔惦

例如gme 好多人唔買實體game
amc 面臨串流，網上平台之類打擊

依家真係抄復甦果一下
但長遠都係好面

納dee 搞乜

倉底lmt save my ass

新手一問 點解google一股貴過其他股咁多

有錢人

舊經幾時落船好

E mount?

納DEE個走勢同MSFT一樣

叫雞都有唔同價啦

AAL 其實都係垃圾
飛雞公司 得DAL係靚底

唔好玩啦

大家都微軟

E mount同L mount

我意思係abnb 憑咩

得個睇字
要等幾年後執二手

有錢佬

Covered call lock少少profit

我用緊l mount

收到
如果追都係諗住追JPM GS DIS
感覺CCL AAL 呢啲個經營模式再變唔出咩花樣令佢地營利暴升
應該唔會諗

杜絕新入場傻散

都係得個睇字

今日好悶。。。

對焦點先之前有枝好慢

悶住咁豬錢

因為未到特價時段

CCL想落船

L mount都得個睇字？
我用緊fuji咋

唉

... not my word

你唔問amz?

豬錢買唔到

豬死了

新既應該唔錯

等出新85gm好過

全球最硬淡

我用緊二手 S1

睇你叫春叫左咁多日叫到我都驚....

真

AMD 80蚊， INTC 60蚊，AMD市值多INTC 3成，股價越貴間公司就越勁

變身全call教一個月賺返黎

重新加入寶教

走先，比個Po名呃左

熊軍大DODO

我係l mount用戶
呢支係L系統第一支合理價格既輕同大光圈變焦

跌得殘總有人想撈底嘅

我自己唔識撈底
我買啲股票一定係強勢接近ath 先買

二手機黎

大短鳩 又係Twitter鳩噏求關注

仲有5分鐘就知係做上定做落

今次唔知又炒左幾多條友先捱到個回調

sunw乜事

入咗

咁tsla以前1800依家得700，佢就汁？

好耐無見正數倉

認真舊經本身無入場宜家入場真係小心D
呢轉擺明sector rotate
舊經升到癡線，科技股跌到癡線
你覺得大戶會唔會又rotate多次翻黎
同平時摸頂高J有咩分別

請容許我日日gel INTC同MU

酒牙！！！

GME 靜靜雞想上50

Ss

SSS COMBAT

舊經除左銀行真係要搵位走

唔好彩嘅揸番半年都甩唔到身

升到驚呀大佬

等埋2分鐘後神祕力量就覺豬了
唔諗咁多
剩係諗聽日食乜好

追舊經準備比人飛刀插死

想買 $GEL 同埋 $PK

aal肯穿21.7未

食二手飯了

點睇今晚nvda財報

上

第3個S FOR 咩

用眼睇

Intc

納DEE個走勢同琴日一樣嘅

追舊經=高買低賣

始終爆發力低好多

睇左兩個月earnings仲要問？

LFMD proud of u

留兩啖俾我食三手飯please

跌
之後重回520-530永動機

升得果3.2%

跌
530

逢跌all in 升就賣等第二日跌

有冇人真係又做左青蒼派

依家先突破盲腸

IZEAAAAAAAAAAAAA

人生青蒼

Amc都靜靜雞想上8.5

道指 ath

如日中天

same

幾位都咁講 打消左念頭

23 我可能都會搵位走, 隨時抄完舊經濟返返去新經濟

好耐以前一個實況主的梗
我都忘記咗

上返5先沖出黎GEL OK ?

之前停左4個月 今個月trade返

Stonks?

Tsla

想知質素同A差幾多
如果唔多 佢冇得輸

Blue trap, 唔好中伏

gel乜

七八月時既tsla
盤前掛14xx入，訓前掛15xx放

升
600

臨收市先知

2.8？ 打G master

垃指仲係停左係度，少驚

麵神後繼有人

多謝巴打

sp nvda 530, 落到唔怕接貨

唔知今晚捱唔捱得過

28-70mm f2.8
似係打tamron

AMD呢

都係買原廠24-70/2.8算啦

...點解你日日都話自己輸

Patient

有跌無升

加左倉，好驚訓醒又紅過

無錢
加L mount支原廠24-70....

越橫得耐, 彈得越高

豬太多錢, 買龍仔算啦

印象中澳仔上個月連續大勝咗幾次

Sigma 唔差原廠好多，之後就睇重量

zoom鏡 2.8重過欣兒
盡快直上定焦啦

你隻dis 呢

GOOG蛇有咩佈署

摸左底位 好似係

用得副廠 總係有點原因的

納指 幾時到你ATH

POWELL講完兩次野，都仲未補到上一個裂口，有啲不安

走淨bank

唔明Zillion有乜咁正, 咪online 睇放盤租盤

感謝提供歡樂

想等AMC回返落7蚊入貨

要黎翻個10連陽

細股彈到

呢支zoom鏡而471g

言下次意MAR 都應該要郁?
溝到 137 入

如果爛果唔係早兩年升突晒, 今晚真係撈佢老味

心大心細諗緊call唔call QQQ 見到你呢句就call左

$F VCP ?

臭雞契媽又贏

大膽D 叉半隻腳出去

我等緊2手

尋晚全倉得佢綠

+6.4% 但仲輸緊9%

頂你 笑左

道數轉燈
個倉轉登
清倉清倉 stop loss

140都未到贏咩

ual又癲左

尋日600撈又發達

快回家

疫情營利無差到 仲有增長
係miss guidance咁解
我一直都睇好呢隻value 不過一直無錢入咁解

煙條有咩咁值得吹捧

超人迪加都唔知當佢新經定舊經好

根本唔會創新高 不停玩週期 上完就插插完又上

要追梗係追airline
宜家人人爭住買

感謝教主

似入返貨啦WO可以

我由十二月尾棍之後開始吹奏

豬到要放二手鏡填氹

cls升返先入貨 要入應該幾個鐘前入

希望一點個棍唔好咁撚大

個巿強到完全冇力跌

唔識睇又無乜貨係手嘅真係一動不如一靜

唔係大老鼠架咩

TSLA再跌, 契媽會撈更多
無得輸

DIS 強勢 百搭位喎
reopen = 利好
lockdown = 利好

垃指轉燈預備

我止賺左萬豪了
要改名
賺左3成幾就收手

3燈全綠

dis 200已經到左極限

納DEE轉燈

即係有咩咁值得吹捧

我知我琴晚超低位入啦

堅決唔GEL 一切只係幻象

gun

仲舊經
根本無熊市，不過係轉sector炒

WMT張圖柒到

逃生門已開, 酒牙

隨時 推你去死

他日新能源回歸，看我以一敵百！

SE

veri 壓夠未

QQQ暫時幾強

返緊黎了,我FEEL到我D PROFIT返緊黎了

大家記得安心出行

遲左上船都有一成
多謝

G持

回調完啦

半導體行業龍頭，一年營收接近80B嘅巨無霸，一人就佔咗成個行業嘅16%營收，再加上擁有自己嘅廠房，係世界上唯三嘅尖端製程公司，肩負美國嘅國運，美國夢嘅代表，再加上新嘅CEO，一眾極有潛力嘅部門如AI晶片，FPGA，Mobileye，短期目標市值= NVDA+AMD+TSLA，長期目標：每股32857

唉屌, 都唔知建倉果下諗緊乜

NQ 7連陰

一日升一日跌 阿婆都識玩
準備ALL IN SQQQ

最後一刻上車

龍軍全面進場

唔好多謝
買股票無tips

再落就熊 上望機會起碼到14000

我睇半年內240

利申 鳩估 個倉110成本

呢個名點諗出黎
笑咗

下一隻係咩

舊經只留了JPM
長倉UAL Cat 都清左

未入貨 幾點有神秘力量

美股彭于晏(上浮)

連登船好撚大隻

逃生門已開, 想加入菁蒼派既人士盡快落船

出現了

差啲玩到上唔返車

老鼠算唔算舊經

因為死左 上浮 ?

呢個真 好易套咗香港嘅思維落去

tsla 為了執石放棄了森林

原來羅素咁龍

day trade執石做左柒頭
本身set 710放10股
原來放左1股only
好彩無插落去

而家上船都未遲

堅持唔撚Gel

倉已加
留返一注睇埋聽日點

MA V
今次可以ATH未

同路

無錢了 頭先摸頂放仲以為自己好撚醒

靈車都升番啦
臭雞真係

仆街原來sofi買唔到gbtc

契媽轉燈未呀渣渣林啦

買股票第一個月就突然暴跌
我一頭霧水
唔知道清倉定SH好
手上全部大路野 tsla arketf nio 等等
各位師兄點睇？
inspire下我都好

都係睇定啲先，仲未企到上20MA個裂口

SH 呢堆遲早升返 唔好睇咁短線

如果今晚垃指higher low係咪穩陣

你買啲嘢咁大risk買之前有冇預算過？

清左MAR，蝕幾豪子入翻TSM

清倉你就真係輸

你長渣定短炒先

長渣驚條毛

你一買貨個市開始回彈 咁咪開始上浮出水

幾年後再睇啦
買得股票當無左舊錢
咁就包贏

大路同大risk冇咩關係

爆升緊wo ching

買任何野都要抱住total loss嘅覺悟

確認到升勢未？

Veri

我都無走過貨

痛到仆街

又綠返，痴線

岩岩155清左

睇位跟入d intel

道指都升再話未回調完
開市震走散戶收夠醜
已建倉MOON, TESLA 賺緊

晚晚低位入完貨就V彈

想入ai

第二次突破

得半倉留cash保平安
錢可以遲啲再入市再賺
唔想下個月生日哭喪
最緊要係心理壓力冇咁大

咁死屍上浮準備復活

啱啱係佢70x果陣入咗call

我都入左小小INTC

INTC 60蚊暫時睇落都幾硬淨下

Can巴休息翻三幾個月先啦

等收市前入小小tesla

巴打 下次要幾耐先見到你

我新手嗰陣開嘅蚊型倉都高追完NVDA之後就9月大回調
SH到宜家都返家鄉喇
最緊要知道自己買緊乜嘢股

如果下個月上到15000你會點？

今晚堆毫股 我諗差唔多

大佬我跟你架炸
45睇到而家
原本想89果陣入AMD係就仆街

差veri

打完齋唔要和尚

其實我trade期架
上落我都有錢賺架
我都會上水架

契媽應該笑緊啲散戶

vix都跌緊了，回調完結，stocks only 9up

最多咪再搵位入
我份人又唔會後悔嘅

有機會似9月咁回一日再跌幾日

正想講 ，比d力啦

佢地逼害你
can巴夠啲上嚟吹水

tesla頭先果下唔落竟然

轉燈

全綠啦等左好耐

升勢已確認

認真
宜家是但入一隻前排比人洗到癡線既股都係free money

一齊笑你不舉

應該要試前頂

唔好逼害can巴啦
喺can巴啲cm學到野 多啲上嚟

傻標咁龍

有冇人會諗住過埋1點棍(如果有)先入貨

但10年債重升緊........

OTC 冇得買

買BLOK 啦

近排多嘢做 或者遲下先啦
thx

BB

入小小SNE咁平既

傻散真係傻散

跌返少少啦 啱先鮑講嘢嗰陣1.425

今天是大奇蹟日嗎

有棍

有呀一手都係

今日做咗盤前師

牛市繼續

可以開始加了 40%倉先

JP爸爸又分熊海

跌同升都係是但質個理由既者

想建倉

qcom net sne plug都

但黎緊推新能源喎

可以承受total loss唔代表我要選擇total loss
我都係思考緊邊個做法最適合

邊到

PLUG睇埋ER氫爆先

突然急跌仲得人驚

Blue trap

bull trap黎

走呀～逃生門呀

有
承受到total loss
倉大概係我25% saving

屌 用個腦諗下 佢遲早都升架喇 疫情冇左升爆上去tim呀

咁你都預咗咁有乜好驚

有覺悟就唔會左諗右諗咁迷茫
你買嗰時點解買？ 基本面有冇變？
長揸定短炒？

猶豫緊
見佢日日咁跌
我都唔敢亂操作了...

推新能源但係無做過野咁濟

Can巴

傻散 又係傻散

連登標準新手成長攻略：
買6-7成契媽
3-4成自己參考契媽買
慢慢學 慢慢睇

諗起日本人話雪地用電車既問題

FORD開車

回調完了!?

大市再次迫害青蒼派

6-7成老母

cqqq準備收錢，聽日郭家隊只升不跌

呢到d小妹

For新手差唔多啦
到大個仔啦 成家咪慢慢減家用囉

冇清倉
但買put, sqqq賣call
額外買咗tsm同qqq call
夾埋都係蝕咗千幾美金
上個禮拜頭sp咗5張qqq同spy,輸成4000美金吹風

入錢黨既第2梯隊
向上溝派準備緊入場

ATH = ALL TIME HELL

氫能好似無事 所以toyota下注氫能車?

真, 畀契媽幫你炒
新手跑贏契媽唔易架

升到

個倉全綠

fuji淨係定焦都已經唔想玩其他鏡

AAPL升未

睇埋1點先

等多棍就入u net veri

MARA OK架

傻散呢兩個字係要配埋””一齊用 咁先似飛子

Ford 開車未

升果棍？

希望老鼠企穩200

波蛇我都係fuji

leaf

購買力
全面進場

某巴： 又deep state論

btw 我buy 你

xf35mm1.4 宇宙第一

BB我屌爆你屎忽

澳仔認真呢個兩個月係賺定蝕
轉身燈力好似勁過麵神

買啊 仲叫Bull trap既冇上車唔好喊

唔係今晚開車嘛 , 未入晒貨....

VCP選擇 UBER QS?
LB GE OIH靚圖

Uber

SI 郁都唔郁下

大把基金跑輸聖母

19x入咗

D人開市好似仲係咁沽佢

留名聽日又哭喪

$F

ba好強
我今日又食一轉開市atm call

闊撚過西隧

你想聽真話定假話?

NQ 5min

今日有LYFT幫手打uber落去

qs

下一支1hr 如果落去試3883好走喇

ikea比d力今晚上5蚊ok??

SQ 特價完畢～

tsla 735 希望唔係完美摸咗今日頂

希望今日740

你個名

6點spx定es？

長渣當儲貨咪得

摸頂唔緊要 唔好賤賣就得

暴巴有無試過中伏

岩岩開市班淡友去左邊

結束什麼？

Can巴上水了,今晚唔通又要上路

入貨了

日本人鍾意自己打 J
以前已經 on99 輸左電話既市場

落錯注輸埋電車既市場

開市個下reject我都心慌慌

玩緊tsla call

反擊部隊 第一次召集

火箭係需要燃料的燒曬

世界末日都唔賣

係咪回調完啦

咁都有圖

跌完？

nq啲strength上緊嚟
自己衡量下

轉投龍軍

連我既目標價12800都去唔到

跌

我見到一隻大紅字話逃生門
之後大綠字話入左TSLA

結束升勢
1點準時食棍

點解打完個飛機返來就升返曬 我仲未上車吖

龍市結束

咁條友間唔時就係咁

諗住燈下自己 但改完之後豬到依家

咁淡

唔通真係跌完？

究竟暴巴有幾多張圖

暴巴係咪準備出死神圖

打多次
乖

聽日應該會開市gap up 好彩就有特價棍 唔好彩就直接轟上去

暴巴隻手就快忍唔住出死神圖了

一切有為法，如夢幻泡影，如露亦如電，應作如是觀。

打左7日7夜？

Brk.a : Am I a joke to you?

會精盡蛇亡

萬綠叢中一點紅

反彈結束, 繼續跌

頭先走左一半UBER

7749次

deep 乜野 state 呀, 拆左個 wall street 就得啦

soxl 準備開車

牛軍 納指 ATH先好出黎GEL呀

16 1.4 最愛

忍手等埋陣間個棍

富士想轉會去sony

always welcome

Mu同Manu都爆升

loser group 黎

買少少先 唔敢爆買

五分鐘一點

暴巴令我諗起以前d圖戰

EH火箭

波巴同暴巴一個龍一個淡

6 張

聽日d人見到契媽買SQ又會衝入去

FED子一日未公布會YCC, 咁個市仲會上番去咩

琴日有位巴打講類似說話，依幾日yield 升，係為㚒fed keep 住買債

之後某巴就話deep state論

開橫 打和super

睇佢 買債力度咪知囉...

上次星期 買小左 如果無記錯

得10-24 同 35 1.4

波巴前2日仲睇緊淡

啱先鮑有講到會keep住而家速度買債到通脹2%
+
佢唔覺得3年內會到2%
換句話講fed仲有得買

唔講唔知咁多攝影JJ潛伏係度

但點解冇人SHARE私影相

上星期五清左倉

暴巴睇得咁淡

訓得了，夢入面全倉綠色

xt3 無classic neg

一起身

Why not both

利申：兩個牌子都有

未有確實跡象顯示大戶玩完

反而想轉nikon

高端操作
高賣低買

開一張 17k 鎂 ?

我永遠用死 velvia provia acros依三隻
其他都睇落怪怪咁

從來無用過佢D filter LR咪算

乖啦
唔好亂貼圖呀

Nikon 有玩過z5 幾抵玩

cqqq入定等聽日郭嘉救市

唉，而家先綠燈
感覺輸了

其實仲未夠力
小心

用富士貪佢直出夠靚嘛

做咩今日 Mara 升最多

1點棍上

終於番2月1號個profit

分分鐘個市就係睇佢支棍打穿左

等緊A7 IV出
心諗反正宜家部H1都係咁大部, 不如上full frame

暴巴點解咁中意用圖回覆～_～？

a7不如富士mid frame

有冇咁快回哂呀

LR都可以用佢啲color profile

終於無 jpg

暴巴今次估錯, 龍市已歸來

唔好gel ok？

聽日會係Ford贏定Ford贏呢

soxl

又要等方向？

workhorse 嚟料

真係唔好gel 住
如果 尾市落 將會血流成河

神一樣既男人

得一股

貴到嘔, 剩機都5皮起跳

要睇埋呢個禮拜先決定到

ai係唔會錯
尤其是鍾意食雪糕嘅ai

maxr大減
摸頂巴一決勝負

依家入住一小注先如何？

堅持唔gel。 住

如果a7 IV 有反mon + 新menu 即狗衝

富士新個部中幅好撚正

就夢遺了

仆你個街

幾大principle 先可以做 100x

大戶

暴巴係咪咩comment都可以用圖回覆

set咗幾張單 淨係觸發得一張

人都死咗 講咩都冇用

未入錢
無錢掃貨

真 • 暴巴係用圖講好玄
第二個暴巴係講得好白

L mount撚有副廠鏡
原廠鏡都冇多支

點先可以去到你呢個高度？要用圖答

新手暴巴得字冇圖

睇你咩 account

暴巴究竟你有幾多張對白圖

終於都有北條時宗

㩒錯負皮

feel到暴巴係尻up mode

企穩12再爆上去好唔好

爆Ford定Ford

好 開市冇耐開咗call

個folder點做sorting都好有學問

你輸了,暴巴d圖係正體字

牛軍守左咁多日喪

贏返日 唔過份掛

暴巴堆TQQQ食咗未